{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62391&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성네이처스힐펜션"
    },
    "text": "ウェリヒリパークの近くに位置するペンションです。ペンションまでウェリヒリパークまで車で3分、屯内自然休養林まで車で7分、孝石文化村まで車で35分かかります。入室は5:00から可能で、退室は22:00時以降に可能です。全ての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。バーベキュー施設は客室タイプによって利用料が異なります。炭、グリル、金網、集金器などが提供され、その場でお支払いが可能です。最大人数を超える場合は入室ができず、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失または破損は利用者の責任となり、火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。ペンションの事情により情報は変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェリヒリパークはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ウェリヒリパークまで車で3分です。"
        },
        {
            "question": "屯内自然休養林までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "屯内自然休養林まで車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "孝石文化村までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "孝石文化村まで車で35分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室の可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "退室は22:00時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は客室タイプによって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用時に何が提供されますか？",
            "answer": "炭、グリル、金網、集金器などが提供されます。その場でお支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 429
    }
}